凱晴親自叫騎哥找數

王騎就好
下次我都要學騎囝

唔好扮熟啦

死獌狗係咁

牙晴

想比人J

我地獌迷同佢割咗好耐
連都迷

你阿迷 米扮

聽講比人丁得多會延年益壽
儲夠某個精液數量就可以位列仙班

可以着裙打

好能淫

bb係咪癡線 叫人j自己 anyway 劉明睇走數是常識吧

淫撚到 叫人j自己

叫人唔好focus落佢個樣
但公然叫人j自己找數係咩玩法?
咁日後有人性騷擾佢 都好難怪人

本尊都叫人J佢

cctai仲有咩講?

一定要現場望住見證
明明真人係隔離但係要望住張相打 淫撚到

19000

支持騎蛇

好正呀好正呀

幫手推推
［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

我屌你

幾淫先會叫人J自己

嘩

咁撚淫賤
叫人j 自己

咁撚仁

如果找數，是對住真人J？？？？

淫底

有得對住凱晴打J

王騎已死.jpg

搵埋龐煖黎

Agree...

唔理凱晴點諗，總之我無論點都會瘋狂J佢，J到射唔出為止

PUSH

如果focus落佢個樣就不J了

痴撚線

49000

如果係凱晴親自幫手打j 我幫王騎找數

尊重凱晴
凱晴話過唔好性騷擾佢

騎哥今次唔找數
將會淪為過街老鼠

J還j,找數還找數，再講，乜撚野邏輯？同意比人屌一次就等於其他人都可以唔洗得到佢同意就屌得？連登仔真係得啖笑

班友精蟲上腦

一陣又比佢班打手咬

好淫

王騎死了

點樣難怪人法？你老母同意比你老豆屌等於好難怪其他人未得到你老母同意就屌佢？諗下自己up乜鳩先啦性騷擾係指你無得到佢同意就做出啲有關性嘅行為令人感到不快，你女神男朋友同你女神講咸濕笑話ok，就等於佢一定要接受你同佢講？唔撚係下嘛，毒撚就毒撚，唔好咁恐怖啦

對於本人打得唔得

官方認可 機會難得

晴B唔放J圖
叫騎哥點J
拿拿聲放張J圖係IG先

My feel 拿

原來ada係朗尼

有冇諗過佢下個story就 cap哂我地班連登仔係呢個po嘅comment

笑到仆街

條女不嬲有意無意show off自己對肥妹波
講真佢真係算樣衰，得對波有乜好j

Cls

又想性騷擾 我入cctai放狗咬你
等你地狗咬狗

睇死唔會找數

搞清楚樣野先
雖然我老母有俾老豆屌過就係人都知
但我老母會唔會上網/返緊工同全世界講老豆對住佢射精啊？
當你ig公開同人講咁淫既說話 仲要係welcome人地喺公眾場所對住佢張相打飛機
人地就當你默認公開講得啲咁性騷擾既說話啦

再加上，覺得佢呢個story不合佢議員身份 Kol就話姐

利申: 有女朋友 唔贊成性騷擾任何女性 對梁凱晴無興趣

佢咁樣衰我先對佢無興趣
波又唔係得佢一個有，佢以為自己真係正果下先搞笑

好耐冇見過希魔

呢個post已經有個fans係度咬人

呢d扮玩得既女多數都係姣底
正常人知道自己比人j一定覺得噁心

可能佢覺得係個人ig所以講笑無乜所謂
但其實你啱, 想人尊重女性嘅話
其實唔應該公開講呢啲笑
的確不完美可改善

凱晴對奶正撚到

凱晴真係好得意好玩得

叫人丁自己，淫到仆街

點樣默認法？你老母無同人講都無否認又默認佢可以比人隨便屌？
點樣叫不合議員身份？成個老屎忽口吻咁，做到野你吹呀？佢有無履行到佢議員嘅責任先而家、有無違背到投佢一票嘅選民意見先？有無違反議員嘅conduct or 任何指引？你利申有撚用？代表到啲乜？唔係話你有興趣，講緊你個邏輯、道德觀錯撚曬呀清

我愛凱晴bb

同游蕙禎講無地方扑野俾班保守撚批鬥一樣

條女都幾enjoy d連登仔話佢正

凱晴 如果騎巴唔找數我代佢找

Cls...

如果係梓維既話實話出律師信

唉～嗰野好傳神

好變態....佢想人地......

唔好再追擊梓維啦
弱智已經好慘架啦

找數啦垃圾

王騎出征

出精未捷水先笠

找數呀

你乜諗法？
用例子答你
一個出名嘅賢妻良母，你就話人仔都生得，咁係人都屌得啦

屌你老母好撚難做
叫你哋咪撚性騷擾又話唔玩得
貼地少少玩埋一份又話唔專業
明明係王騎開post先佢post story又話人淫婦
遲撚早搞到無人敢出嚟爭取多得你哋

lm
想睇騎哥條巨丁

推

cls

同你地貼地啲 講下笑成班咁撚認真 離地又話離地 連登仔真係麻撚煩

大波講乜都好聽

Push

有乜問題
依家清朝定點
佢擺明唔介意la

王騎將軍

咪玩啦
游蕙禎嗰句係粗俗 文雅啲講係年青人缺乏性空間
梁凱晴嗰句文雅啲講都係意淫 叫人喺公眾場所對住佢張相自自瀆啊

加油 找數真漢子

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想健康升級/心態體力提升手足參考

入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 10.心存希望 管理情緒
Heal yourself🌱
Free yourself 🈵
Free the emotion🎉
無論咩時間 心存希望💛
我的使命係帶希望比大家
我地一齊行落去
沒有處理不到的事
只有處理不到的心情
管理好情緒 有助我地做得更好
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎每日練習 突破舒適圈 比自己進步一下
🔥要增肌/提神/搵工心態/調理身體想心情更好歡迎黎搵我運動

利申：健康教練
啱嘅就聽下幫自己再幫人
唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐做更強嘅自己

We can do it
香港人團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 成功致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要大家
TG ME幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費簡單健康分析
收費嘅跟進我都做
支持黃圈返正價出錢幫人
Nothing is free for granted
If you Learn, do help more ppl
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

拎埋支長茅出去打j ok?

樣就要j仇b游b

道理上係咁
但係市民觀感又係另一回事

找左未

老老77，我認為佢咁講唔太莊重，佢既責任係要趁而家呢4年吸納一d原本唔支持佢既人，佢開呢d玩笑咪棧招人話柄。不過當然暫時都係小事一件，相信你有心做既，不過個人就建議你可以慬慎些少，始終公眾人物。

都好可愛喎

你行開 我的

巴打個名

我諗佢都唔太介意俾人j

有冇J圖大家一齊JJ佢當滿足下晴晴慾望？

牙晴有冇諗過著低胸派下福利

lm

保守撚 道德撚 block 得

啱呀 連登仔咁保守 仲睇甜 post?

係呀 連衞兵真係亂嚟

啱呀 同埋係對住幅相打 同對真人係2樣嘢
兒登仔文盲㗎喎